需要巴打協助 半工讀俾人呃錢唔知可以點 (科大miss zoe學生）

講下自己背景先
我上年係一名半工讀既中六學生
前年因為英文2左 所以上年repeat 英文
開頭見到個miss寫自己5** 同幾靚女 又sell細心
就去試下啦
個課程本身其實幾貴下 $800/4堂 中間佢仲同我講話我writing唔得oral唔得要練多d
我以為佢咁好心 就報埋writing mock同oral
oral每次成3舊幾水
成年為左補佢 放棄左好多野
因為屋企單親 (老豆因為細細個識左第2條女走撚左) 唔想用媽咪錢 於是放學就去樓下啲文具鋪返工
10點放工 沖埋涼執下野都已經11點
跟住就要開始溫書 日復日 其實真係好辛苦好攰
每個月都要捱幾星期先夠交足學費同生活費 但又唔夠膽同媽咪講 廢事佢擔心
屌點知最後放榜我2左

早幾日先見到連登有人踢爆個miss原來假學歷

當然我覺得我2左可能關資質事 唔係完全關依個呃人Zoe Kwok事
但諗番起 個miss真係好仆街
利用學生對你既信任 去做你部提款機 真係覺得好委屈
當初不斷努力返工 究竟係為左啲乜?
揀你補就係因為信得過你 你仲叫我去上咩上咩course
原來你自己一直呃緊我
個陣我reading最差 而我wtsapp不斷問佢reading問題
但佢總係有原因唔答我住 可能同人插插緊掛
wtsapp問你文法問題 又解d唔解d
問深入少少 你又同我講話咩唔會考到…
有次我唔記得左交學費 你係咁提我仲話唔交學費學唔到正野…

我想講既係錢真係唔容易搵
對於我呢種學生黎講 每一分每一亳都係血汗錢
依家佢IG又del左 wtsapp問過佢可唔可以拎番筆錢佢又唔覆
今日已經同警察報左案
但驚班仆街黑警唔會處理
想問各位有d咩我可以做?
我唔奢望我會拎得番所有錢
但至少佢係咪應該為佢用假學歷 欺騙咁多無辜既學生兩年呢個行為道歉?
歉都唔撚道真係好委屈

呢單野最近新聞都有出報導

單純有個問題
點解明知黑警仲去報警？
唔撚怪得你會俾人呃成年啦
分明就睇見人地堂堂長腿 精上腦
補左兩三個月就知佢有無料啦
錢過到手仲點會俾翻你

慘喲講你係唔好彩加份人太on9
大佬考完一次DSE你估retake實5星星咩
你不如試今年打份長工
搵吓有咩ive你想讀 俾心機搵資料 同做一年野
俾多年自己諗清一條路 下年再發奮啦
實好過你上年至今俾人撚到似傻仔咁

DSE唔會係唯一出路呀巴打

報警

你咁蠢，再考過都係2

係咪因為冇插插先覺得委屈

太 長冇 睇 不過其實 全球暖化其實只係地球進入太陽黑子周期

有冇撩過你插插

如果tutor有料點都可以幫到你有3

大佬 唔係幫佢

補習實保你上5**咩，佢又唔係收左錢走左去又有同你上左堂，但無同你上床

考成點似係你問題，如果你補補下發覺佢唔掂可以選擇唔補。

依家睇落似你無份插插發爛渣

如果2升3重會唔會上連登講

呢啲私補又冇簽約嘅 收據都應該冇
要告佢假學歷都晒你時間

不過你又係精上腦 見人話5**又信 揀人因為靚女姐 whatsapp問書下下唔覆都知佢冇料
仲要繼續補 就算比你攞返錢你都晒左時間啦

條女依家點

cap佢wtsapp hea你啲圖黎睇下佢有冇料

上個post俾連仔hide左?

我又要插插

冇架啦 你有張收據都未必有得退 都唔係大型

半年後已經冇人記得佢